一句講哂 6月9號行唔行

無論你係見到TG就走 定係見到TG就沖都好
而家全球抗疫 等立法會選舉等到下世既時候
會唔會考慮下6月9號點都要出黎行？

正皮：打撚左成年 要出黎叫下先順氣
負皮：又要食TG又要戴口罩 不了

問下姐 犯法呀？

on9 行黎把撚 講到咁撚多人 200萬喎

20萬人肯行多步都推翻咗個政府
算鳩數 慳番啖氣

睇肺炎情況

你係屋企嘆住冷氣梗係口響啦

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

睇下武肺點
冇乜事就肯定行

武肺去到咩情況大家先會肯出黎呢？
331就有隻狗中左喇

而家四月咋喎@@

而家全世界既疫情有增無減
就算六月情況同而家差唔多
係咪唔行先？

所以話香港人真係......

個政府防疫濕尻到咁 錢話派又唔撚派
閪到咁都仲話睇下點先

官迫民反 而家官迫民都唔撚反
啱㗎啦咁樣

邊個話一定要6月9號行，想行嘅，做好宣傳轉一個突發啲嘅時間行仲好

同埋咪撚再行港島送頭，尤其是過咗半年仲有好多人唔熟港島嘅路

你不如駁下我啦二百萬人做左乜撚嘢呀食黃店阿？